一人一個long d經歷

我試過兩次long d，但兩次都分手收場
一個就拍咗就黎兩年俾綠帽我戴
一個就成日同男仔攬攬錫錫，我接受唔到散咗

分享下你地long d經歷
你地點維繫段感情？
平時你地會做啲咩？
如果有需要嘅時候，你地會點解決？會背住對方揾異性解決？定忍到大家見面先激戰？

試過一次 唔夠半年分左

因咩事分手？

男仔會唔會因為之前long d散左而唔想再同另一個人發展long d關係？

出國3個月已經知有帽帶, 6個月斬倉算

都會，但我唔係唔想，係驚咗long d

點揭發到？

如果個女仔keep住隔一段時間就會搵你，會路會有一日俾佢感動到而考慮再同佢發展，即使long d

會唔會就要睇人，睇你同佢嘅關係(暖昧，朋友定只係普通朋友)

Long d有咩可能keep到

我見有d真係得既, 都必定係日日skype住/facetime
人分隔兩地已經冇得攬下一齊食飯果d,
再唔勤力d聯絡同溝通真係會好快散

我地就日日wtsapp,訓前講五至十分鐘電話，long d半年facetime過兩次
我男友係真係唔鍾意facetime
一開始都有d理解唔到，會係到亂諗，例如“愛我唔係自然會想見我咩”之類
但慢慢接受左，覺得無乜野。
平時都係大家做自己野多，因為大家都忙，日日都好平淡咁，但成日都會話好掛住對方
性慾方面會忍，絕對唔會背住對方搵第二個

Long d 7個月 視對方為終身對象 但翻到香港之後慢慢發現個feel 已經大不如前

隔離果個不停放負都不停忍 因為愛佢 所以可以不保留咁忍

但係後來覺得一開始已經行錯左好多步 例如開始得太快 太過緊張對方等等

最後因爲覺得唔太受到尊重 不歡而散

冇計喇 以前諗野太細路仔 （依家都仲係）

但係回望翻 分手之後學到好多野 例如做人諗野唔好太過理想化 同埋 唔啱真係要講出黎

我有frd keep到八年，佢地已經認定對方為結婚對象

試過，最後帽事

呢個真係，我有long d frd日日指定時間就打俾另一半，無論係個段時間做緊咩都會call另一半

絕對會

留意到十對long d，有七對都係帽事

一齊三年幾，而家已經long d完。不過中間都有分過手

八年唔扑野 講你都唔信啦

但keep到咁耐真係好難得

兩個月 一個淡字 玩完

大家會唔會一遇到要long d 既情況就即刻縮沙

一齊左四年，因為啲原因要開始long D
明明大家仲愛，點解會霎時間輸噻比long d

岩岩拍拖一個月就要long d
每日都會FaceTime/傾電話 大約持續左兩年
上年我直頭跟埋佢去外國 依家同居緊好開心

好sweet